惠康印花網上騙案 利用Carousell 騙取多人金錢。

請廣傳！
此Carousell賣家lalabb123
利用現在惠康超級市場一股新嘅換購熱潮
反斗奇兵家品和公仔
利用網上平台賣印花 或主動問人要不要買
先收錢然後不寄印花🤬

買家徵收Toy story惠康印花 甚至主動作行騙！
多人中招，已有6名受害者以上，金額超過$2000以上
已開了whatsapp group 和準備報案

我是其中一位受害人
給她購買了1000多個印花付了$1000
最後她只給我退回$300 然後消失得無影無蹤🙄

根據銀行轉帳資料
此人叫Yau Ka Sin
疑居住於天水圍或元朗
Whatsapp和 轉數快no.電話：9688-2505
騙徒分別有兩個電話：9688-2505/5237-2141
但電話係一打就飛留言 另外一個就話已停用

行騙後不停用無窮藉口推遲寄貨
而且一直遊花園 沒有寄出證明
沒有順豐單號 又不出現面交 又不退錢
當嘈她的時候 她回覆時又實牙實齒話退錢
但之後又話我哋玩嘢睇心情退錢
最後當然玩失蹤 錢又追吾翻！
如有更多人受害 請聯絡我地
呼籲如認識此人·懇請幫忙提供資料！🙏🏻🙏🏻

我真係好得閒 too long都read完
其實無咩理由會咁樣呃人，實名認證玩退錢遊戲可能真係有條友比印花佢，條友又唔比貨佢，賣家又閪又無黎答垃，成件事就加倍on9

佢仲要用轉數快 銀行有晒所有資料
雖然錢唔係好多但係佢仲有繼續用其他帳戶同一個電話呃人
所以想將佢繩之於法唔好再有其他人受害因為琴日已經再有多一個。。。

樓主.....你是咪on9....你另一個post自爆左lin登 ac and pw
新會然黎架喎，咁都比啲巴絲呃到......快啲申請del post啦..........唔知講咩好

我send左email啦

廢事推你個個post雖然好撚好笑

我真係心急被佢fake左 祝佢聽日過馬路食飯小心啲

你自己report返自己個post...原因打暴露個人私隱就得...好快del到
[delpost] ac/pw [/delpost] 都信

整左

推

冇人想知你啲印花野呀屌你老母收皮啦 咩時勢呀仲堆垃圾

咁報警 黑警都做唔到嘢 咪要分享下囉 屌人老母好尊重咩？ 網上攻擊好有型？ 推po唔代表我不關心現況😑